原來咁多住港島既垃圾連單車都唔識踩

港島狗特別廢

咁你新界狗識唔識放牛？

食辣嘢會升高體溫 細胞超過最適溫度(optimum temperature)就會變得虛弱 令血液中血紅蛋白pH值上升3.6倍 人本身係偏酸 而甜嘢就可以激活腦內分泌 導致下顎肌肉萎縮 所以最好食多啲肉 少啲菜 加啲鼓油就最健康 所有嘢都有科學根據 唔係啲韓狗話點就點

你又知人地係新界

新界行條路都闊撚過你港島啦
好山好水

港九市區稠密 行去邊都咁方便
邊似新界咁買粒橙都要踩單車去

鄉下仔

點止唔識踩單車，仲唔識執牛屎同耕田
鄉下仔都可以攞黎打飛機

識搭港鐵就得

係D交通唔發達的落後地區先要踩單車，港島的電車巴士地鐵已經屌打全世界

我地太古城有單車徑

有起事上黎,有架單車係隔黎都唔識用

鄉你老味
新界先係香港最多原居民住既地方
你呢班先係大陸落黎既大陸種

true

荷蘭唔發達

新界啲單車徑起到咁
識踩有屁用咩

港九都有原居民
係因為做咗大英帝國正式殖民地先冇原居民嘅權利
香港呢個名正係因為香港島
新界係租番嚟架咋
襯番鄉下朕牛屎味 應該叫番做寶安縣啦

渣開車洗撚踩單車

我揸開4碌單車

唔識踩馬路呀？

無牌就咪學人使用馬路啦
唔遵守燈號 奉旨啲車讓你
一時當自己係車，一時當自己係行人

疏牙,冇回鄉証上唔到新界學踩單車😂

垃圾先住港島 又多人又雜

唔識踩單車就話人地攞黎打飛機
係咪在石屎森林吸廢氣吸得多個人尻尻地